有冇人覺得戴住耳機同人講野好冇禮貌？

身邊有好幾位好撚鐘意聽歌 聽到同人傾計都塞住2隻耳仔 好冇禮貌 上堂又戴塞住聽書 好撚型呀

仲要理正氣壯咁話 我聽到你講咩呀

我都覺

又唔好意思屌佢

屌你老母係態度問題呀！！！！！！

仲要食飯個陣聽住歌，o甘我不如自己黎食啦，洗撚叫埋你咩

覺
仲要重覆幾次

戴住耳機過世啦你老味

通常帶住一隻耳仔

人地唔想同你傾計先咁

尤其是D 00後同人食飯嗰陣都要帶住耳機
係餐廳成日睇到

agger
佢唔除低個耳機好多時即係根本唔想同你講野 都唔想你同佢講野
但我都同意係好無禮貌既

諗起樓主都覺得慘 算啦...唯有同意下樓主

係囉 你班friend 真係好無禮貌（佢地唔想太直接hurt 到你咋）

你覺唔覺同戴住耳機既人講野好無禮貌

佢係同所有人講野都係咁 仲要開到勁大聲係人都知佢聽咩歌

快d聾 以後助聽器代替耳機